赤鱲角國際機場

我真係覺得呢個機場係我作為香港人最引以為傲
有冇人都係

啟德先係

我覺得係羞恥, 機場變左香港發展既分水嶺, 之後就睇住香港又頂峰慢慢越變越差

英國人送比香港最好既禮物 不過相信過多十年就會比班成共產黨服務既香港斷送

啟德除咗方便仲有咩好？
又細設施又舊

真

遊輪ferry 先係

香港赤鱲角機場
中國抄襲既首選

機場真係香港最後既國際城市象徵
新起果堆野

貪佢危險但係出事率極低，外國都識啓德

出事率極低因為唔係個個機師都降落到啟德姐

我覺得啟德都幾代表到上一代嘅香港
先天條件勁差，但竟然係能夠成為一個客運量全球第三、貨運量全球第一嘅機場，簡直就係一個奇蹟
就好似上世紀香港嘅崛起都係一個奇蹟

就係因為危險 大家反而會打醒十二分精神 甚至練過晒搵最好嘅去飛

聽聞只有頂級機師先至可以飛啟德

相信啟德同747一樣，係航空界嘅經典

啓德係經典
但係赤鱲角係modern
好多機會仲係以香港黎借鑑，中國為甚
用左咁耐都未outdate過，係人手既配套差左d，好似行李咁，但係唔關個infrastructure 事